## Projects/websites

<ul>
<li><a href="https://it-elab.by" title="Создание сайтов">Создание сайтов :: https://it-elab.by</a></li>
<li><a href="https://it-elab.com" title="Website development">Website development and applications :: https://it-elab.com</a></li>
<li><a href="https://lms.it-elab.by" title="Система онлайн обучения iT-eLab*LMS">Система онлайн обучения iT-eLab*LMS :: https://lms.it-elab.by</a></li>
<li><a href="https://lms.it-elab.com" title="Online learning system iT-eLab*LMS">Online learning system iT-eLab*LMS :: https://lms.it-elab.com</a></li>
<li><a href="https://arendato.by" title="Аренда строительной техники в Беларуси">Аренда строительной техники в Беларуси :: https://arendato.by</a></li>
</ul>
